[入來傾] 社區營救被捕手足

宜家正苦係咁捉人，愈來愈個案係被捕手足未必真係衝得好前已經被警賊上門搜捕，過程涉及大量恐嚇手足同手足家人嘅行為，但過往好多例子都見到警賊捉人未必係有哂料先捉，而係冇料都高調捉低調放，以搜捕本身作為恐嚇手足同增加行動成本嘅手段。

宜家警賊響各區捉人，陰啲陰啲每日捉幾個，而唔係響清場當下大量一次過捉，所以好難聚集到大群戰友做聲援同反包圍。 但如果可以做到每區有機制，一有手足被捕，同區手足就可以從channel收到通知，立即吹雞包圍聲援手足屋企或差館，聚眾監察警察/唱聖詩/叫口號 (唔建議郁手阻止拉人，犯法)，令每一次拘捕都有可能引發一場集會，相信可以令警察唔敢咁放肆違法恐嚇手足，甚至可以令警察放棄捉一啲本身就唔夠料入嘅手足。

大家覺得可唔可行?

唔同被拉過嘅人都表示警犬拍門可以唔開住，話要著返件衫/睇清楚搜查令拖一陣。 如果手足可以趁呢一段時間通知朋友，響公海同當區channel發放消息，其他戰友就可以知道要去聲援

唔可以任由手足被拉就冇哂聲氣，pish
(我冇野講)

Pish

救人post冇人理

覺得可行

直頭要班狗好似過街老鼠咁

但宜家主要係唔知啲手足被狗捉左去邊，所以冇得吹雞

要大家有意識警察拍門時要立即通知朋友，戰友先支緩到

而家行緊大陸個套，跟本無得搞，佢就日日得閒拉人，唔通你地就日日得閒營救? 佢鍾意今年唔玩你住，出年先玩你，或者每年玩一兩次你，你就可以做得d咩?

堅持開file

響自己果區聲援已經係最細成本，可能只係隔一條街嘅義士被捉，落街五分鐘已經到

當然唔係一圍就會收狗皮，但想像下係自己俾狗拍門，你寧願冇人理自己一個上警車俾人打，定有一班手足聲援睇實警察有冇濫權濫暴，再圍差館到放人先散?

有得諗

盡一切可能方法救人

就算唔係咩 剩係有10幾人響自己樓下嗌上去都定好多

😔可惜咁樣就係非法集會

push

有鬼用，車打唔到返差館咪一樣打撚到仆街就當唔打你，每星期拉你返去48個鐘，玩撚到你入青山都仲得，邊夠佢玩?

玩到咁癲 就反抗心就會愈黎愈強 一定唔會比你呢句說話嚇到

所以我地要擺正身位係監察警方執法，例如喝問要求佢地出示委任證，大聲重複警犬非法恐嚇嘅說話，拍片，大聲讀出軍裝警編號等等，一切都係以黑警先犯法為基礎去嘈。

如果有手足擔心風險，至少都可以大聲唱聖詩，為被捕者祈禱，宗教集會唔計非法集結

如果上警車前已有手足到，可以拍片大聲講出見證上警車前手足全身冇傷痕，並提醒手足被人打一下都一定要要求驗傷，咁警狗都唔敢太狼死

都係果句，冇人聲援警察一樣會咁玩你，咁你寧願自己受定有手足撐?

我無野講

都係方法，團結就是力量

支持

Ok wor